支那國8萬確診7萬醫返好 幾時公佈配方

咁撚勁

配方=子彈1粒

火

退左燒當好番踢出院

板藍根

冇計到嗰死亡率幾多

全部自然療癒

你班鬼佬學唔到架喇

全部燒晒 死因就唔係肺炎

支共用血清治癒

有冇醫學撚可以講吓 血清治癒對病毒成效大唔大？

高溫療法

8萬確診 7萬好番 6萬死左

個殯儀館長期半公里等成5個鐘

標靶治療

FDA says it is expediting the use of a blood plasma treatment as New York begins to roll out new clinical trials

解脫左即係醫返好?

習大大嘅掌心

神秘中醫

邊個話七萬好返同八萬確診係同一班人

仲要收番$0.3 子彈費.

清肺排毒湯秘方天機不可洩漏